老實，香港政府比到咩你地，班老青重唔知自己比人呃緊

邊有人禁蠢架？

賣港，税又用黎餵老鼠